以後都唔會幫呢啲仆街冚家剷影相

話影完出嚟同電話影冇乜分別

話電話影完可以即刻些牙

話換鏡換嚟換去懶pro

以後都唔駛旨意我為呢啲仆街浪費一吓快門

係咪唔比錢

圖呢

林夕同林夕. 我好亂

圖乜撚，普通生日飯，揸下禮物托下蛋糕合吓照咁

咁係你技術有問題

普通生日飯又的確唔駛鏡頭換黎換去喎～～～
同電話冇分別就佢木眼姐

請指教

屋細，合照換wide鏡

佢用電話睇電話影咁就緊係無乜分別

有無落閃光燈啊？無嘅話用電話影算
唔好扮pro

對牛彈琴，何苦來由？

唔放大睇相係電話好d

佢無講錯

去呢啲場合緊係用手機影好過啦

去家庭聚會, 一定係搵個人幫手用姨媽姑姐嘅靚靚samsung/ iPhone快快趣影完就算
同朋友食飯就搵手機/DC影
無謂搵自己嚟搞

咁咪轉用手機影囉，仲好啦

咁你真係懶pro喎依家

有你呢d 親戚真係好

哂氣啦係口臭嘅就算你唔拎機影佢又會話你唔畀面或者買部機做乜鳩云云

人地都係以後唔搵你d 垃圾影相

我重視人同場合姐

副標題係如何喺一餐普通生日飯用相機影出唔普通嘅相

張相睇三日咁大把
之後就隨住換電話而消失

無圖點評論

親戚：我拎 iPhone + wide 鏡咪得，得你 set 完都蚊訓

iPhone + wide 鏡 + Filter + 美圖app 咪算囉
搞咁多野做咩呀

用相機冇美肌，冇變瘦效果，所以用電話影係靚d

事實 有幾多個人會放大睇
結分相都係

會唔會係樓主真係唔識影

應該堅係扮Pro

普通聚會搞咁多野 又真係你on9

懶Pro

又真係你on9喎
食老麥佢都唔播交響樂啦大佬

樓上講嗰啲咩「咁你係影得差」、「手機影的確係好啲」簡直係戇鳩
你叫個朋友黎幫手影相，影得唔好都應該講句「唔該曬今次黎幫手」，而唔係講說話俾個朋友聽話佢懶pro啦

做多咗

真朋友先係面前講 好過係背後笑鳩你

唔好同無禮貌嘅人做朋友啦

幾時帶我影呀婆姐

仇已報，揀返啲仆街眨眼相share

人地唸住開開心心食餐飯影張合照 最緊要開心
你咁齊裝咁影 又唔係咩特別相 都只係普通嘅合照
搞到好大件事 好大陣營咁 咩feel都冇唒
就咁拎部手機出黎 班成人自己入鏡 揸機果個勁大頭
咁樣重close 重開心啦

知唔知咩叫掃興

要學識揀客喇
有仆街客真係咪接

都未set腳架同燈 唔算pro喇

我覺得唔係識唔識野問題 係尊重問題

以前識條友
有人比部機佢幫手影張到此一遊相
條友懶型咁拎人部機左set右set又拎自己支燈插落去搞成個字都未得
兩條女企係度等佢等到呆撚左